親戚去海南 青年人被公安查手機

啱同親戚食飯，佢地去咗海南玩，早幾日番，話入境時，公安請晒班後生仔入去查電話資料，睇下有冇份參與示威，11點到海南查到3點幾 ，各位巴絲如無必要唔好入境或用英文溝通thx

有人話會檢查垃圾桶，查到會同你抽血，寫悔過書